希望日本16強比人大炒

屌你老母成隊閪撚到

教練先最大問題

日本球員咪又係hea踢, 下半場零進攻

將隊波既命運交比隔離隊決定 班崇日撚仲係度同我講經

英仔定比利都大炒日本仔啦

武士魂 仲衰過泡菜

佢9踢之前咪又入唔到波，仲要俾波蘭壓住踢
真係攻分分鐘輸多球

16強收硬皮

可以理解 但真係好踢得好撚樣衰

唔屌波蘭同利雲唔攻？

比佢-6出到線 技不如人都係會比人大炒收皮

支那入侵連登

你再思考下個問題

同恩芬天奴投訴啦
投訴日本同波蘭最後打假波

系 攻一定會入 唔會輸反擊

連燈

輸左幾多？

下場一齊集氣
露西亞大屠殺
輸番三粒以上

輸左幾多?

炒就炒硬

真係希望俾人大炒

熱血出局你又話日本on9唔守架啦
體育道德撚

我驚一陣隔離組場波做閪

守唔撚係問題, 學乜撚野人出後備練波?